1q題 又到聖誕 又到聖誔～

跆拳道姓跆 空手道姓空 咁柔道姓咩呢？？

答中送聖誕限定雪中送炭暖笠笠㷫烚烚精選SSS+級J圖乙張

3頁開估

誕

完

小提示：唔撚係 陳國邦曹永廉守門員榨汁機同埋梵蒂岡

咁

秒

點會咁簡單啊

上面全錯啊！！

覺唔覺自己好on9

Master Joe

合氣道聖誕

咁柔

咩呢？？

諾貝爾，因為佢發現硝化甘油（咁柔）穩定法

有創意 但係解釋唔到個「道」字

聖誕
秒

姓希 真柔你的

柔到射 多謝

又到聖誕 又到聖誕

咩

姓誕